學車一問

簡自動波私家車定自動波van好？
點解有人會話學自動波私家車係on9？

簡你老母

考完van可以揸埋私家車

btw 簡你老母

考自動波就考私家車算啦

考棍波有咩用，而家D車差唔多全部都係自動波

你成世係香港揸私家車考1A囉

考van可以包埋私家車 用你自己個腦諗下

但我將來都唔會揸van既

你大撚鑊啦

棍波唔一定van仔 私家車跑車露營車都有棍波

你手腳唔協調淨係揸車買餸接個仔放學咪自動波囉

你想學多d嘢 增加難度 揸多d唔同款車咪棍波囉

咁你問問問問乜撚野姐, 報你個1A牌啦

van易睇位過私家車

有啲大架小小既車都要2牌先渣得嫁醒目仔

目標為本, 將來只係想揸私家車, 又唔想花時間學棍, 就考自動波私家車
使乜理其他人, 顧掂自己既需要先啦

ps 簡你老母

屌你老母人地同你講考2送1你又話唔會揸lgv 咁你都唔理人點睇仲使撚理邊個話on9咩